用音樂幫香港人加油

推

Pish

G持

支持樓豬

幫大家打氣係好事 出發點係好
但小心唔好變香蕉奶 膠化左成件事

又唱K, 不了